【心態討論】如何於承認現有政權之下繼續抗爭？

五大訴求固然係大家想要既野，但政府一定唔會容許
更甚既係政府會亂推惡法，警察暴力更係失去常理

有人就會話：開始香港獨立運動囉！要由否定政權合法性開始推動獨立

不過你知啦，未係時候嘛（雖然未知幾時先係時機）！
咁問題就來，如果無更大既論述，點樣可以比空間前線武力升級
而於承認現有政權合法性之下繼續抗爭？

即係點樣要求獨裁政權接受五大訴求？
抗爭應該要點樣既路線？

要一路升級 由和平上街 去到打爛玻璃 獅鳥
繼續升級 無底線升級

即使升級到用槍，但繼續追求五大訴求？

無底線升級 遮唔得就火 火唔得就繼續升級 even係槍
輸左以後冇機會

但都係承認呢個政權??

乜野政權都冇所謂 目標係五大訴求 實現左之後唔洗理佢承唔承認